{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70230&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 제이-J"
    },
    "text": "龍仁Jモーテルは駐車問題を心配せずにご利用いただける宿です。 1部屋につき5台の駐車施設を保有しており、公共交通機関を利用せずに車で旅行する方には便利な選択肢になると思います。 また、客室内ではネットフリックスとユーチューブを楽しめるリモコンが用意されており、休憩時間にも気楽に映画やドラマを鑑賞することができます。 エバーランド、ケリビアンベイ、龍仁中央市場、龍仁高速バスターミナル、そしてエバーライン(松潭台駅)など周辺観光地と交通が円滑な位置にあります。 フロントの前には漢江ラーメンの機械とコーヒーマシンが無制限に提供されており、あらかじめ教えていただければスマートフォンの充電器とヘアアイロンも客室内に設置いたします。 ゲストの便利な利用のために無限WI-FIが提供され、親切で清潔なサービスで最高の一日を提供します。 未成年者(2004年生まれ未満)の予約は制限される場合があり、未成年者の予約による入室拒否のキャンセルや払い戻しはできませんので、この点ご了承ください。 入室の際には身分証明書の確認が必要で、実物住民登録証、実物運転免許証、実物パスポートまたはモバイル運転免許証のいずれかで確認できます。 ご予約及び販売は2人を基準とし、追加人数は費用が追加されますのでご了承ください。 駐車場は客室数を基準に完備されており、宿泊退室時間は午後2時です。 宿泊のチェックイン時間は7時と決まっており、貸室の締め切り時間は20時です。 ただし、状況に応じて宿泊及び貸室入退室時間が変更になることがありますのでご了承ください。 貴重品はフロントに保管してください。 保管していない貴重品につきましては責任を負いかねますのでご注意ください。 無制限サービス品目はセルフでご利用いただけますので、ご希望の分だけ自由にご利用いただければ幸いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルには何台の駐車スペースがありますか？",
            "answer": "1部屋につき5台の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "エバーランド、ケリビアンベイ、龍仁中央市場、龍仁高速バスターミナル、そしてエバーライン(松潭台駅)などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で楽しめるリモコンにはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ネットフリックスとユーチューブの鑑賞が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "漢江ラーメンの機械とコーヒーマシンがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室内にはどのようなアメニティが用意されていますか？",
            "answer": "スマートフォンの充電器とヘアアイロンがリクエストに応じて設置されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は制限される場合があり、入室拒否のキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際、身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書の確認が必要です。実物住民登録証、実物運転免許証、実物パスポートまたはモバイル運転免許証が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場や宿泊の退室時間はいつですか？",
            "answer": "駐車場は客室数を基準に完備されており、宿泊の退室時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインや貸室の締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は7時と決まっており、貸室の締め切り時間は20時です。ただし、状況によって時間が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "貴重品の預かりはありますか？",
            "answer": "はい、貴重品はフロントに預けることができます。ただし、預けていない貴重品については責任を負いかねますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "無制限サービス品目とは何ですか？",
            "answer": "無制限サービス品目はセルフで利用できるもので、希望する分だけ自由に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 568,
        "QA": 508
    }
}